Android app可唔可以改返可以逐個字copy

好難用呀

agger
次次都要quote先copy到野好煩

agger